支持民間記者會？

咁點解唔係支持臨時立法會同臨時政府？

既然你地唔想比政府一言堂，抗衡嘅手段就要做一個同level嘅嘢出黎，咁緊係政府啦下話？

五大訴求（有真普選果個），缺一不可。
光復香港，時代革命。

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

支持

因為廣泛民意同民智未去到支持自組立法會呢個級數, 過程間又會比港共支共係咁屈你港獨, 所以先要民間記者會等等言論自由已經支持到既手段去逐步確立民權先再行呢步, 完